M記奶茶味曲奇麥旋風

食落奶茶味好淡 唔講都唔係好覺有
但唔係好甜 食落幾順口
你地有無試過？